# HealBro #

Медицинское приложение для диагностики и контроля заболеваний и поиска врачей и медицинских товаров.

Приложение написано на кроссплатформенном движке и доступно для работы в следующих мобильных операционных системах:
  - Android
  - iOS

> Для успешной сборки под Android требуется наличие Java Development Kit (JDK)
> и переменной окружения JAVA_HOME.
>
> Сборка iOS доступна только на компьютерах под управлением MacOS.

### Технологии

Для разработки данного приложения использованы следующие технологии:

* [node.js]
* [Apache Cordova]
* [jQuery Mobile]

### Установка

Требуется установка последней версии [Node.js](https://nodejs.org/). В директории проекта нужно выполнить:

```sh
$ npm install -g cordova
$ cordova prepare
```

Для запуска сборки для всех платформ сразу или для каждой по отдельности, выполнить:

```sh
$ cordova build
$ cordova build android
$ cordova build ios
```